點解冇親子台？

親你老母呀！
邊個同你親 脫離父子關係就有份
就嚟頂唔撚緊個濕尻傻閪老竇
我驚再係咁忍落去我真係會想跳樓死撚咗佢算

睇嚟都冇咩人想理我
唉算 跳喇